俾連登仔反開既飛雞，耶撚，dc9都有做野

得一種職業 係真狗黎

連登仔炒車唔係第一次

幾前都仲有狗仔隊呢樣野，但佢地已經平反晒
相反皇家警>>>>黑警>>>狗

連登仔幾時做野